{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028353",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 골드하우스펜션"
    },
    "text": "泰安のゴールドハウスは自然が息づく場所で、海に近い位置にあります。 自然休養林と夢山浦海岸まで車で10分ほどの距離にあるので便利です。 ゴールドハウスは1階の団体ルームと2階のファミリールームで構成されています。 特に1階の客室は団体、集まり、ワークショップに適しており、すべての客室で美しい泰安沖と日の出を鑑賞することができます。 庭には春、夏、秋には美しい野花が咲き、美しい彗星がペンションを囲んでいます。 海辺までは2分の距離で、皆さんの大切な思い出のために最善を尽くします。 バーベキューの予約は20時まで可能で、炭火の利用は23時まで可能です。 22時以降に入室される場合は事前にご連絡お願いし、オンシーズンには追加人数費用が発生します。 休息と自然を一緒に楽しみたいなら、ゴールドハウスにお越しください。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ゴールドハウスはどのような場所ですか？",
            "answer": "ゴールドハウスは自然が息づく場所で、海に近い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "ゴールドハウスの周辺にはどのような自然の名所がありますか？",
            "answer": "ゴールドハウスの周辺には自然休養林と夢山浦海岸があります。"
        },
        {
            "question": "ゴールドハウスの客室には何部屋ありますか？",
            "answer": "ゴールドハウスには1階の団体ルームと2階のファミリールームがあります。"
        },
        {
            "question": "ゴールドハウスの客室からは何が見えますか？",
            "answer": "ゴールドハウスのすべての客室からは美しい泰安沖と日の出を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "ゴールドハウスの庭には何がありますか？",
            "answer": "ゴールドハウスの庭には春、夏、秋には美しい野花と美しい彗星があります。"
        },
        {
            "question": "ゴールドハウスから海辺までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ゴールドハウスから海辺までは2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの予約は何時まで可能ですか？",
            "answer": "バーベキューの予約は20時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "炭火の利用は何時まで可能ですか？",
            "answer": "炭火の利用は23時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "22時以降に入室する場合は何をすれば良いですか？",
            "answer": "22時以降に入室される場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには何が発生しますか？",
            "answer": "オンシーズンには追加人数費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "ゴールドハウスで休息と自然を楽しむためにおすすめの方法はありますか？",
            "answer": "ゴールドハウスで休息と自然を楽しむためには、海辺に行くことをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 271,
        "QA": 408
    }
}